外國JJ想買驚碟

係咪冇可能或者貴到離譜
都想玩港版中日文

買唔到digital version？
運到過去都貴啦

鐘意儲碟
成排望落去勁好J